====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nul besoin de la préciosité d ' un « musée en plein air » pour saisir le travail ,  l ' usure , le progressif effacement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

